議會戰線: 參選為港同胞爭取五大訴求

經濟訴求：
一國之下不容兩種貨幣制度，建議取消港元，全面以人民幣為香港省法定結算貨幣。港股買賣只用人民幤，如實反映中國雄赳赳的強大企業於港股市埸的領先地位。

房地產訴求：
明白在黨領導下不允許提出「民主自由」，爭取給予港同胞「財務自由」，將香港樓價刪除一個零，同大灣區三四線城市樓價睇齊，二十萬首期即可，港同胞閒閒地可full pay 三四個單位自住放租，一國一制下比現有供樓供到死的港式生活更優越。

法律訴求：
取消港英時代的普通法制度，一國之下不容許有外國法治論理綁手綁腳。

制度訴求：
爭取公務員薪俸架構與中國一體化。以鄭月娥特首為例，牠的月薪達到卅七萬一千港元，是中國國家主席習近平月薪的約卅倍，請問成何體統？建議公務員薪酬上限不得超越習近平（月薪一萬） 。在市場競爭下，此舉亦可令香港公安全面取締新義安等黑社會集團。收陀地，抄咪錶後收罰款落袋當花紅等等，總收入隨時比現有警犬更豐厚，社會更安寧。

立法會黨委訴求：
與黨委書記一樣，立法會議員都係橡皮圖章，但香港省黨委書記們竟然有十萬月薪連津貼！？咱們血濃於水，建議取消香港省立法會議員薪俸，以宣示港同胞廉潔謙卑，服務老百姓的志向。

五大訴求，缺一不可， 光復香港，一國一制！